<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Oliver Jakoubek Software &amp; Beratung</title>
    <link>https://www.jakoubek.net/</link>
    <description>Recent content on Oliver Jakoubek Software &amp; Beratung</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language><atom:link href="https://www.jakoubek.net/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>https://www.jakoubek.net/impressum/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jan 2021 15:57:58 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.jakoubek.net/impressum/</guid>
      <description>Oliver Jakoubek
Maria-Lanz-Straße 20
88677 Markdorf
Telefon: +49 7544 / 90 40 20 00
E-Mail: info@jakoubek.net
Umsatzsteuer-Identifikationsnummer nach §27a Umsatzsteuergesetz:
DE232456565
Verantwortlich für den Inhalt (gem. § 55 Abs. 2 RStV):
Oliver Jakoubek
Maria-Lanz-Straße 20
88677 Markdorf
Disclaimer – rechtliche Hinweise § 1 Warnhinweis zu Inhalten Die kostenlosen und frei zugänglichen Inhalte dieser Webseite wurden mit größtmöglicher Sorgfalt erstellt. Der Anbieter dieser Webseite übernimmt jedoch keine Gewähr für die Richtigkeit und Aktualität der bereitgestellten kostenlosen und frei zugänglichen journalistischen Ratgeber und Nachrichten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SAP SQL Anywhere-Beratung</title>
      <link>https://www.jakoubek.net/sql-anywhere-beratung/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jan 2021 13:02:34 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.jakoubek.net/sql-anywhere-beratung/</guid>
      <description>Ich biete Ihnen Beratung und Support für SAP SQL Anywhere  Installation, Administration, Wartung, Backup-Konzepte Analyse und Inspektion Ihrer Datenbank Entwicklung von Datenbank-Anwendungen Schulung Ihrer Mitarbeiter  Ich bringe mit  langjährige Erfahrung mit SQL Anywhere (seit 1999) Kenntnisse in der Abbildung kaufmännischer Prozesse in Software analytisches Verständnis  Bitte beachten Sie meine zeitliche Verfügbarkeit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>https://www.jakoubek.net/kontakt/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jan 2021 12:53:54 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.jakoubek.net/kontakt/</guid>
      <description>  (function() { var qs,js,q,s,d=document, gi=d.getElementById, ce=d.createElement, gt=d.getElementsByTagName, id=&#34;typef_orm&#34;, b=&#34;https://embed.typeform.com/&#34;; if(!gi.call(d,id)) { js=ce.call(d, &#34;script&#34;); js.id=id; js.src=b+&#34;embed.js&#34;; q=gt.call(d,&#34;script&#34;)[0]; q.parentNode.insertBefore(js,q) } })()  powered by Typeform  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FERAG-String erzeugen</title>
      <link>https://www.jakoubek.net/ferag-string-erzeugen/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jan 2021 12:48:47 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.jakoubek.net/ferag-string-erzeugen/</guid>
      <description>Für den Versand in Ihrer Druckereilogistik benötigen Sie einen FERAG-String zur Ansteuerung Ihrer FERAG-Versandanlage? Ich zeige Ihnen, wie leicht Sie mit Hilfe meiner Open-Source-Bibliothek feragstring selbst eine FERAG-String-Datei aus Ihren Logistikdaten erzeugen können.
Die Bibliothek zur Erzeugung eines FERAG-Strings (auf Github verfügbar) ist in Go geschrieben. Außer Grundkenntnissen in Go und Ihren produktionsrelevanten Daten benötigen Sie nichts, um sofort selbst einen FERAG-String zu erzeugen.
Sie benötigen Unterstützung? Sie benötigen Unterstützung bei der Nutzung meiner Bibliothek oder haben Interesse an einer maßgeschneiderten Server-Anwendung, um aus Ihren Logistikdaten einen FERAG-String zu erzeugen?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prospektverteiler-Software ZSP</title>
      <link>https://www.jakoubek.net/prospektverteiler-software-zsp/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jan 2021 12:48:21 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.jakoubek.net/prospektverteiler-software-zsp/</guid>
      <description>Die Logistik-Software ZSP wird seit über 15 Jahren erfolgreich von Prospektverteiler-Unternehmen eingesetzt.
Technische Basis Das Programm hat eine 2-Tier-Architektur, bestehend aus Frontend-Programm und Datenbank. Das Frontend ist ein Windows-Client (geschrieben in SAP Sybase PowerBuilder), die Datenbank ist eine SAP SQL Anywhere-Datenbank.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Software für Prospektverteilung</title>
      <link>https://www.jakoubek.net/software-fuer-prospektverteilung/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jan 2021 12:48:02 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.jakoubek.net/software-fuer-prospektverteilung/</guid>
      <description>Seit mittlerweile über 20 Jahren arbeite ich mit Verteilunternehmen und Verlagen zusammen und versorge diese mit maßgeschneiderten Softwarelösungen für ihre Logistik-Prozesse.
Profitieren auch Sie von meiner jahrelangen Erfahrung in der Umsetzung der individuellen Anforderungen von Prospektverteilunternehmen und Verlagen.
Prospektverteiler-Software ZSP Sie erhalten von mir auch Beratung und Support für die Prospektverteiler-Software ZSP, die seit vielen Jahren bei großen Unternehmen der Branche im Einsatz ist.
Nehmen Sie jetzt Kontakt mit mir auf</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SQL-Schulung</title>
      <link>https://www.jakoubek.net/sql-schulung/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jan 2021 12:45:36 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.jakoubek.net/sql-schulung/</guid>
      <description>Die Schulung wird bei Ihnen vor Ort gehalten. Dies ermöglicht eine direkte Zusammenarbeit mit Ihren Schulungsteilnehmern.
Alternativ ist es auch möglich, die Schulung remote per Videokonferenz durchzuführen.
Zielgruppe  Datenbank-Administratoren angehende Datenbank-Entwickler Kaufleute, die ihre Kenntnisse im Bereich Datenauswertung vertiefen möchten  Schulungsinhalte  Tabellen und Datenbankstrukturen erstellen Daten anlegen, ändern, löschen Daten abfragen Abfragen über mehrere Tabellen Abfragen mit Window Functions und Common Table Expressions Referenzen und Constraints Arbeiten mit Views Indizes Trigger Import und Export von Daten per SQL Strategien zum effizienten Umgang mit SQL-Skripten  Dauer und Preis  Gruppengröße: max.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SAP SQL Anywhere</title>
      <link>https://www.jakoubek.net/sql-anywhere/</link>
      <pubDate>Sun, 03 Jan 2021 11:18:55 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.jakoubek.net/sql-anywhere/</guid>
      <description>SQL Anywhere ist eine relationale Datenbanklösung von SAP. Früher unter dem Namen Sybase SQL Anywhere bekannt, wird die Software seit dem Kauf von Sybase durch SAP im Jahre 2010 unter dem SAP-Label vertrieben. Ich arbeite mit SQL Anywhere seit über 20 Jahren und setze diese performante und kostengünstige Lösung immer wieder erfolgreich in Individualsoftware-Projekten ein.
Sie finden auf dieser Seite einen Überblick über die denkbaren Einsatzszenarien von SQL Anywhere sowie über meine Dienstleistungen rund um die Software.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ninox</title>
      <link>https://www.jakoubek.net/ninox/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jan 2021 20:32:09 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.jakoubek.net/ninox/</guid>
      <description>Ninox ist eine Software zur Erstellung von datenbank-basierten Unternehmensanwendungen. Mit Ninox können Sie im Handumdrehen und ohne Programmierkenntnisse Datenbankanwendungen erstellen, die zu Ihren Geschäftsprozessen passen.
Welche Anwendungen sind möglich?  CRM Auftragsverwaltung Lager und Logistik Prozesse und Checklisten  Im Büro und von unterwegs Zusätzlich zur normalen Weboberfläche bietet Ninox noch eine App für iPhone, iPad und Android an. Damit können Ihre Mitarbeiter auch von unterwegs auf Ihre Anwendungen zugreifen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
